telegram有bot表揚差佬

@policeHK_bot
大家聽日見到有呀sir英勇執法驅趕暴徒可以用個bot表揚下佢地

pish

推

屌

推下先

支持警察嚴正執法

Push

Pish

推到上熱門